[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (468) 豆腐又好開人又好複製

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

new post LM

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）將於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

繼大妹之後 豆腐都急起直追 上埋post名

終於唔係我

睇人仆街最開人

好複製唔准笑

咩寧啊你

豆腐仔唔好嬲

小器簿

我果本第一個就係你

我無笑人 淨係被人笑 本小器簿得我有

sad

我好榮幸

你有笑人架 扮咩

New post LM

恭喜豆腐

mark咗
臭數x3
大妹x1

得你小器

你睇下櫻仔講咩

櫻仔x1

阿細都應該有份

阿細無份

去完狗竇好攰好臭狗味

如果今晚9點幾左右開島 大家得唔得閒黎幫我淋花？THX

佢話你急起直追

新post新手留名

唔算笑咪諗住拉多個人落水
無人追得過你

mark低埋

你有無份笑

有都唔話你知

應該ok

Man豬x1

醉

我是清泉

數仔本簿
小臭x10

我好清醒

唔鍾意你

no

又講
x20

多謝小臭

唔係掛

你加我上去我會愈黎愈唔鍾意你

佢： 唔同你玩

菜價65

暫時仲係

起碼我無笑大妹同豆腐d錯字 錯字不能算柒
你地日日提sadlion

臭數睇到未

所有人本簿
數仔 x ∞

我只係關心sadlion爆炸成點

我冇
我只貼圖

日日答你出左局 你又唔聽
今日打A組呀

我都係架

咪係

咁我潛水囉

潛左仲嚴重

有無人有菜價過90 炒燶咗

呢到好似有個200幾

嗚 多謝

唔洗客氣啦

豆腐好可愛

櫻仔減1

豆腐最可愛

大妹減一

小器簿有得減

有得乘添

Yeah

豆腐好好好可愛

櫻仔負一

嘩上面班人好噁心

你嗰本有得減嘅話你都會有咁嘅待遇

開左島如果有時間就黎幫下我淋下花啦 THX

小細好可愛呀

阿細高大威猛靚仔又好人

好啊

對唔住我逼人淋花

我戈本有得負呀

阿細超級可愛

好可愛

小細細

細B

細豬b

細豬豬

邊有逼呀文豬b

細BB

佢見到應該想打我地

小細豬

多謝你哋

我都想講

QQ細B豬

全部落曬小氣簿

唔好講大話
me 肥窮矮毒柒 中4樣

all ＋1
數仔幫幫手 佢地好恐怖啊

細豬

係咪覺得我好好呢

細豬B

謙虛

大臭BB豬

我冇小氣簿 唔使咁賣口乖

豬豬

臭B

數B去咗邊呀

小數BB豬呢？

數豬豬出黎啦

細豬bb

大臭豬b

有點嘔心

你就臭B

肥豬

臭豬豬

豆腐B

醜醜B

多謝你哋
下次得閒麻煩再黎
原來我呢度冇咩位俾人坐

豆腐做咩唔黎我度
幾時加到FD LIST

做咩影mon唔cap圖
Miss左添

個島好靚

咁客氣

啱啱打緊LOL

有cap 懶upload
黎幫我淋花今晚開住

多謝小臭安慰未執好 又冇位坐

原來豆腐有玩LOL

多謝幫我淋左咁多堆
下次再黎飲茶

靚過大妹個島好多好多

得閒隨時黎
幫我淋花THX

都靚過我個島好多好多

你未執咋，我要去你度撩動物

你地未執咋，我要黎探百川

冇乜idea執

我都係

等我諗到野執下先

完美主義小臭

完美主義大妹

俾我撩完你先執得唔得？今晚有冇人開呀？

宜家冇哂人

只係宜家個島太樣衰

靜英英

有...

無問題

好奇淨返一樣係咩？

好勁我曾經都想學

冇上嚟一個鐘，追返 post 全部都 BB 豬豬⋯⋯⋯
冇咩事我都係出返去

黎我度飲茶啦

咩咩BB豬

下次先，今晚唔開機喇

咩咩bb豬

酸臭 +1

好易一開始玩sup先啦

問下有醬醬果啲開唔開

大妹 +1

咩咩豬

想雷你

咁親切都加

豆腐 +1

好恐怖呀呢度

好呀THX

邊到恐怖 黎姐姐到

sup好難玩喎

真

大妹都有玩？

係咪 steam

佢地嫌棄我地

好感度+1

之前有不過之前都係傳說多

sona亂㩒就得

gerena

我之前都係玩傳說

大妹打機好勁

我最愛琴女

講到好手痕

我決定學下玩

我雷到比人鬧

班人咁mean

好惡

我都係 好耐冇玩

臭數同羊約埋一齊黎

數B做咩冇上水

好想玩

阿細BB豬

sup易上手但難玩得好

走先

打LOL

又走

好耐冇打
呢排玩一個冇咁長時間但係係啲動物打交嘅幾得意

8年無玩 依家淨係睇比賽

我都成日比人鬧，鬧到唔敢玩

我都好耐冇玩傳說同lol比已經用少好多時間架啦

我地可以組團了

最易操作戈隻

學下好易上手

而家玩嗰個幾分鐘至十幾分鐘就完一場
最緊要係啲動物好得意

組一個好耐冇玩團

細豬想同我一齊爆下路？

都係好雷

可以點學

咩驚黎架

都要睇ad

Search Zooba

教學模式

Lol要自己食兵一食兵就覺得好眼訓

無台伏ac

日服？

na
雖然我係玩ad 銅牌都不如

我都萬年銅

妖佢 搞到我動物紫晒泡

唔同遊戲黎
電話個堆簡化得好緊要

睇少一眼就出事

即刻去左玩 好難

對真人？

多謝桜仔你頂帽

GGB

好慘呀

要入薄

細豬鐘意就好

薄

簿

臭數潛完未

大妹B

櫻豬b

仲搞爛2朶花 衰臭數

我冇del到隻game不過好耐都唔得閒玩

吹大D

整壞人地啲島民

事實 鈴蘭裡面爛左

佢仲病發 企住自轉

另一朵都唔關我事
郁都冇郁過

你唔郁佢會爛？

係你啦

比人推開左啊
我都冇禁過B制
同埋應該有lag

多謝你地黎幫我
衰臭數

有機會一齊玩下

雷哂全世界

唔緊要啦下次黎淋過

真心唔知推會爛

長期關聊天 眼不見為淨

我都第一次見

我覺得關lag事
我見到果格同時有兩個人
然後我就彈左出去

我係見到我行入去先
然後無啦啦被推左出黎

即係當跑左？定係强推會令其中一個衝左當跑？

但個位照計得1個人入到去

會架齋轉都會 真子是受害者

我以前同人開語音玩

應該係有delay

想聽大妹把聲

好多人聽過架

你地開語音個陣我未追post

有冇信長老屎忽

唔該晒你同羊羊 下次再黎飲茶

咁講一講 果陣一齊開語音既唔見哂得番臭數聽過又仲係到

話時話 我諗起豆柴既笑聲

真架？走淨你地兩個？

唔美好既野我唔會記得

係連登既好似係

唔記得咪好 難聽

假
走剩大妹之嘛

多謝衰臭數份禮物！！！
我想要好耐，之前miss左

我又想聽

冇 你好老

唔好聽

好

小J一定有玩過

老牛？

你兩個勁揪

大牙又冇咁隻

真唔信你地問下塔羅佬

未去過你度，幾時俾我黎撩人？

真子係邊個

我個島唔靚好少開
有妹個陣開黎比你摸

老牛先正

你哋個個都話自己島唔靚 其實都係謙虛

佢得閒會上下水

真子 假數

BTW 隻妹未俾過我想要嘅野我 下次唔係摸係打佢

你未聽過呢到啲女女聲

想聽

真
佢地都係

笑左
有咩想要但未有diy可以搵我地代工

全部唔見哂

我同櫻仔係男人聲

唔信你個島咁靚

要練習

其實我都冇印象大妹把聲係點
我都係參與過一次半次之嘛
果陣都冇人同我玩

衰妹
多謝你哋幫我

我冇
我唔係人

點解你地會聽過對方把聲

哥頓 大妹 雜妹 忘憂
仲有邊幾個

但我記得你把聲喎
扮咩冇人同你玩

我都想聽你地把聲喎

01749：而家都冇

呢個係咩黎

玩傳說開語音

開聲場 好似仲有游游
有次我做毒撚掛左係機場度

唔係 肥仔有次問我係男定女 櫻仔都係到
所以如果開語音 可能會聽到我係男聲

我都想聽

動森好冇 傳說我會大叫

個畫面有啲詭異⋯⋯ 掛喺機場

更加想聽

點解我唔記得有個咁既場
但我應該都差唔多聽過哂 除左四葉同眼

動森唔知講乜好
我驚我尷尬怕醜

咩事 會嚇死你地

我都會

當你同佢地都唔太熟 而佢地全部都開聲
你又想許下願 機場走又怕阻住人地

可能你唔係度
但應該有眼
可能仲有蘋果

我唔信你怕醜

好唔知點

傻細

應該唔係我 我冇聽過眼

你知啦 以前好易炸島

想像唔到呢個係阿細

但真係好好笑

啊 炸豆！

豆柴啲笑聲我記憶猶新

me係小毒毒

唔似唔似

佢地d開聲場仲會唱歌架
你叫小毒毒點接受到

王妃正正子

掛機開正大妹個範 1700+

咁好笑

真 最鍾意就係掛機

佢地好勁架

唱歌

開住島掛？

唱日文

聽日？

咪係真子正正子

不如揾日開返場
想聽大家把聲

可以掛機？

即係點？

係呀老牛

姐係剩係聽

好呀

唔係一齊傾計架咩
掛機有乜用

小臭 DIY真係有未學嘅 多謝

我好怕醜

唔得要出聲！

唔信

好怕醜

我好似都係後期先出聲架

大妹把聲

咁不如人少少宜家開
反正未訓

我都怕醜㗎
不過一齊講第一次野之後就唔怕

我係男人嚟㗎
大妹b

我都想

認證櫻仔係男人比佢呃左

其實...我都係

人少少會尷尬到怕醜

噁心

唔係人少先夠膽講咩

我唔係架真人好慢熱

未睇寒蟬原版既唔好睇新版

連登冇真絲

點解呀

唔諗住睇

唔會唔會

因為新版個畫風

第2集已經透透地
唔知佢想點

廢臭

改劇情

我是垃圾
淨係岩睇魔女之旅嗰啲

唔知

唔靚

之前嗰個黑暗好多

咁怪架咩

怕怕

睇吓

我唔知點講
唔講得

夜麻麻 唔制

渣架

[url][10月新番] 寒蟬鳴泣之時 業 之原來唔係remake (3)

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
有post

幾時先可以聽到大妹把聲

會劇透
總之依家唔太知佢時序想點

瞓覺

自私！

我都想聽你把聲

男人聲

點解我哋係男人

我開始有啲亂
即係你係女仔但男人聲定真係男人？

我係真男人

我唔信

你呃人

我都唔知信唔信

唔好信佢

大妹係男人

數仔係女人

真 蟹蟹王妃貓最女人

蟹火山.jpg

冇聽過蟹把聲=走寶

真假分不清

佢個島都只係去過1次

櫻仔係男人我聽到個陣都嚇親

驗證連登冇真絲
雖然我係

想見佢

我唔信最多係把聲

做咩唔信

本身信左 但你用我又覺得好似係假

大妹你係男定女？

你估下

真子出現在係寒蟬post

小臭好q

加拿大仔

櫻仔條link?

原來紅字都唔一定係絲

開post個個打fifa好勁

紅字一定唔係絲
藍字都一定唔係絲

在

上中下路都爆炸

數絲

連登唔會有絲

大仔

大弟

但你係

肯轉返喇咩

扮左咁耐唔好意思

寒蟬其實真係唔恐怖
係有D血腥同心寒
但睇睇下就唔會覺

血腥同心寒對我黎講都係恐怖

好輕量

真血腥唔掂

10分滿分既
未聞10分既
寒蟬我比20分

覆錯左去隔離post添

成班男人喺到討論啲咩

大臭豬

傻仔你都笑得阿細多

仲有冇10分既動漫？

Gay左成件事

我係gay的

大妹睇寒蟬未

你黎啦

藍字先係

咁我地

鋼之煉金術師
棋靈王

喺隔離POST見到數巴覆錯

數字就肯肯定係絲

我勸導緊佢地
幫下口

棋靈王爛左尾 中日韓杯個度夾硬黎

笑佢未

真子

黑歷史
死韓仔

我唔睇恐怖嘢
但寒蟬係我前幾名鍾意嘅作品
唔恐怖嫁

百變小櫻最好睇

笑左

幾時組個𥄫女團

LD or HS?

我都唔睇恐怖片
果陣睇頭一兩集都確實有D淆
但之後冇左回事

有咩女𥄫 分享下

They are not mutually exclusive

唔值

但頭兩集就會嚇到我同小臭唔敢睇

有冇人未夠18歲

我最愛黎

近年D既咪no game no life
我都好鍾意
但冇新一季

應該冇

我 16歲

我未夠

扮咩呀老人家

呢個仲老

男人老狗廢撚到

成班扮完男人而家扮細路

男人就唔可以軟弱架啦咩

睇小說 鬥智部分好睇d
但動畫既史蒂芬妮都好正

咪係 仲係最老果兩個

啱啱升中四

我唔識字

我5歲

我2碎xD

咁睇劇場版
休比

入戲院睇左

啱啱買咗成套書未睇

真子識字架咩

我睇插畫

如果寒蟬出土人就好

淨係睇過FA

真子呢排掛住屠龍唔記得我地

小朋友才做選擇

咪啦 冇位啦要訓地下架啦

兩年無更新
前幾個月先拎返本短篇集出黎睇

我都勁鍾意！
想繼續睇

我

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

扮女人扮細個

有愛衣醬

我係細個

瞓地都要買成套啦

仲係幼女mode
聽完霞之丘學姐把聲 再聽白把聲

小朋友要訓了 爸爸媽媽唔俾我咁夜訓 聽日要去托兒所

重現柴刀對球棒

走啦

聲優都是魔鬼

有冇咩熱血動漫好睇？

我聽日話俾老師知

寒蟬

冇

邊忽熱血

訓啦你

球棒岩岩扑落去果陣
D血仲熱

你話要斬手架

運動 戀愛 奇幻 治癒 日常
我都推薦寒蟬

斬你嗰對

有冇咁好睇
驚睇完發死夢

晚安

非常好睇

唔會
因為一睇就睇到天光 唔洗瞓

肚餓

臭真 斬我果對冇用

喂

早抖醬豬b

所以我夜麻麻先出現

大妹得4隻腳
冇手
身體太重2隻腳支撐唔到

瞓唔著但其實聽日都幾忙下

你唔睇寒蟬就斬你

啫係點

好似D貓貓狗狗咁

幾多晚

唔記得但我嗰陣會睇足全日

你兜個圈

寒蟬都會

會周圍屙屎屙尿果D

我明架啦

考慮下睇

g持

臭臭真

但我近排追緊好多套新番

大弟我地一齊睇？

例如呢

我驚

一齊睇由第一季開始

你打機 你唔同我睇

冇邊套比得上

魔女之旅 地下城 排球少年 眾神眷顧的男人 我立於百萬生命之上

你肯睇我咪一齊睇（聽）

我都冇話要比

一齊睇唔驚

要排優先度去睇

咁多套睇死人咩 仲要玩動森

你唔睇我就唔比禮物你

想知咩禮物
大弟聽唔聽到啊

我考慮下

你地係惡魔

聽唔到

呢排整緊櫻花野

睇完唔會後悔

會發覺唔睇就後悔

留名

你好
我係呢度既新人

好高興認識你呀

你點稱呼啊

我叫好賤巴你呢

我係數仔

好奸

咁少上黎架

梳囉

今季已經伏咗人
原來係新作，唔係remake

仲唔上多啲水

你都有睇？

睇咗10年動畫

大哥哥

妮娜同阿歷山大去咗邊

有外星人教左佢地融合

講緊咩

大妹係張檯定張櫈？

大妹係個人

LM

davedave

各位男人早晨

早晨絲打

冇呀 冇女人 全部男人嚟

大家都男人唔怪得比人叫豬豬會噁心

臭豬早晨

係數豬

唔識你

Show Blocked User - 我豆腐造

正

數B

Show Blocked User - 醜醜臭臭的

變性手術成功？

成功左好耐

難分真與假

連登冇真絲 點會係假

時日太快 紅絲的小孩一晚崩壞

我講你就信

我好容易信人

你又欺騙我

上連登勿認真

長知識

早晨

午安

好眼訓呀臭細

佢係小細豬

已封鎖會員 - 醜醜臭臭的

已置頂

酸臭榮升小氣簿排行榜第一位

收聲啦你

嬲你

明明個名幾親切

數絲嬲左我

你睇左寒蟬就考慮下原諒你

今晚睇囉

惡到呢

啲bb豬怕醜

早晨 HS

比大妹早過我起身

大妹叻

大妹b

根據我今日初步觀察 HS唔多

小臭豬b

大臭豬都係得一粒

我兩粒 陳奕迅就一粒

我講緊一粒大臭豬 唔係其他

個量詞

一pat大妹

1.5.1版本更新

修正內容：
護照稱號顯示異常
特定語言轉換錯誤
送竹筍，動物回應南瓜的對話內容錯誤
因特定家具導致無法跳過河川異常

好用

一粒臭數

睇黎我都要加入昅女團
今日仲好熱

半碌大臭豬

半碌

好曬 可能月尾先成團

你就係臭 HS

點樣半碌法

此HS點解

到時預埋我

一碌好似比多左 所以半碌

我喜歡獨自行動

點樣為知多少

自私j

真 大臭豬好自私

多謝你哋淋完之後今日爆花
仲異色埋超勁！
今日服飾店有貓鼻同軍師服，NPC係賊船
一陣都半掛開，有時間黎服飾店隔離飲杯咖啡

小臭，點解而家咁多豬？
我先係真豬

呢到個個都係豬b

唔應該

成班麻甩佬喺條街到𥄫太張揚 要分散行動
再定時定候匯報

個個都亂改豬 冒認係你

我反對

大臭，你做B好喇，唔准做豬

𥄫女大師

Man豬b

唔係我自己改 好無辜

耶穌說 有眼就應當看見

我做豬就夠架啦小臭

大臭B

一粒/半碌 果啲全部都係佢地改

半碌大臭b

賊船有咩買得

一粒

又要出門口了

快D返

番黎做無腦子

等你

點解仲未1001

唔好太掛住我

櫻仔今日放假？

gay情四射

仲有排

唔係啊

羨慕

大臭BB豬有冇掛住我

我唔係鍾意男人

你羨慕

好多bb豬

你都係

哪來的自信

我會控制下

你一定係

Gay

大臭幾時開島俾我黎撩人？

佢地走火入魔

晏啲見

YouTube 睇到呢個
佢先係真正嘅 Laputa

好多豬

但我係

GG豬

我諗起哩個meme

標準答案：我個島唔靚呀 地下好多野 唔方便開

好兄弟

你個島靚
係你唔靚

但做對好兄弟...

都係不了 保持距離

Ich bin hässlich

救命

我冇島

又如此相愛 旁人會說不該

多多藉口

仲諗緊2077買咩版本
電腦唔夠勁

裝返隻右手未？

唔好買

衰臭
盆花我擺左出黎喇

人地咁RICH

真

成個山都放滿野 有frd重新玩過 將舊ac啲野放喺我到 等待資產轉移

加上我個人唔靚

冇錢

咁買過部電腦 problem solved

未搵到雲妮裝返

機械鎧

衰大臭B我要黎撩動物

你琴日紫泡完奧莉我今日搵唔到佢送禮去左邊

商店/博物館有冇睇過？

嚇死左

有無北半朋友仔要櫻花diy?

THX小臭 真係商店入面

衰數

我爭個櫻花木地板

佢唔會再返黎

最後可以開放捉櫻花

佢唔會聽你講

有機會既

佢鍾意同我傾計

有
不過要晏啲先開得

你有需要捉我可以掛機開比你

多謝你

聽日應該可以

聽住先啦

鍾意到紫晒泡

有冇櫻花落地燈

你到時得呼喚下我
我聽日應該全日都ok

This?

係呀

唔記得有冇add你 你switch名係咩
同埋我都想乞求多餘diy

有

想要

我應該無add過依到任何人

開咗

來吧

coming ~~

我等佢地攞完先 比較想要櫻花樹枝

今日未必得閒攞

好多都想要

佢地攞完我都會繼續打
仲未幫個fd打到佢想要嗰個
如果再有多留比你

繼續幫我地打

HS佬

請問我可唔可以都黎？
如果花瓣堆同石水盆有多可唔可以留張俾我？THX

可以黎呀
不過暫時得返櫻花地板
其他比人攞曬lu

我隻自戀都有提過，俾我拒絕左

唔緊要啦 咁我等下次有機會先 唔急嘅 THX

我覺得幾好啊

成日俾人咁叫會毛管棟架小臭

佢夠可愛唔驚

甜心小臭

甜心Man豬

今晚邊個開島

你開

你

我唔洗甜心喇多謝

渣架 放工都未爆

冇人推

我番黎啦文豬

甜心文豬b

有咩要update

睇pin

放工要返去睇寒蟬
推到爆post

你今晚陪我睇

大妹B 返到屋企未？

救命呀
唔要甜心B呀

多謝幾位過黎敝島
你地走咗之後啲櫻花又變到好易捉

由第一季開始睇

竟然

通常都係

大仔同小臭都冇鬼用

唔識做功課冇時間睇
個腦就黎爆

咁需要睇動畫放鬆下

真係

今晚要交

小臭真係好冇用

真 我都覺

未呀

甜心

你陪我

一齊？

你就冇用

你做咩話小臭

冇 佢講事實姐

大仔想做架兩

係大弟...

你冇用架
唔好質疑我

想打你

有新資料download嘅

我返來了

咩咩豬b

臭數：睇置頂

啲名會唔會越嚟越長⋯⋯
我啱啱先 update iOS 14

冇人比你講野
去睇寒蟬啦

有可能咁你放我係screen到未呀

真子未得閒陪我

嚟囉

可以點放？

可以

今晚邊個開島呀

跟住喺啲 widget 度寫「大妹」？

跟住佢地會比你放相架 好靚然後你就可以放有大妹既相落去啦

即係要放蟲蟲

係大妹

仲有艷后 醬醬 Raymond
小睫

有冇人喺 Nookazon 買賣過？

快啲買啦真豬b

太平

好得意呀太平

驚買唔到

小臭！蘋果問起你係咪叫與生俱來的奶奶

有我島隻雞雞呀

報紙檔機會真係大啲

做咩爆我稱號

Load左一下邊個蘋果

買啦買啦

都話我先係真豬

希望聽日便利店有

係咪你話佢知架？

以為係邊個？

都係豬b

我同佢傾過計

有個絲打叫蘋果

聽日衝去睇下

如果有多幾隻我島民就買

以前呢到都有個蘋果

買哂咁多期咪有哂

咁佢有冇問你稱呼？

每隻得一粒貼紙，又唔捨得用

唔會問架 我同佢傾計佢就會知

買黎儲

你教壞人呀

你期期都有買？

冇買頭四期 不了

期期都有

今期仲有紅企鵝喎

有冇人未學甜點盤呀

大妹B勁

學左啦大妹b

1001

1003

1002

你叫Man豬情何以堪

開心

乖啦小臭豬b

1004

1999

衰

啱 酸臭好衰

佢係話你好衰

幫緊你 仲笑我

人地Man豬都冇咁諗我

被bully

今晚咁少人嘅

數仔肯肯定 mon 緊 post

又搶1001

每次就 1001 佢都唔出聲

係

我島隻獅子又問起你話聽講你好勤力淋花

叫佢快啲出黎推樓啦

再唔出嚟就會林樓

佢地究竟有幾鍾意我

位於南半球既NK

add左你了

你係臭HS

本身已經著緊HS

唔俾佢1001

你撩左幾多隻？

我唔會信

NK=north korea?

靠你喇 Man豬

真 天然HS

哩到其中一個user嚟

我load咗幾秒先知係講緊我
你係咪聽日先黎攞呀？
我又努力射緊

你繼續射啦 聽日先應該都ok

HI 我係新手
想知大頭菜係咩黎架

Hi 佢係講緊我呀

應該幾隻

hi

dave!!

朱祿 艷后 阿醬

me mon post狗

大妹會唔會發惡夢

Hi 我都係新手

佢發死夢架

假

我哋慢慢

而家隻隻都識你幾時到我去你度撩？

等我執下個垃圾島先

買未呀！你上期有冇買呀！

蝴蝶都ookk既

搶唔到架啦你地佢搶得好快

無 小弟窮撚

以為你會買添 又話要貼滿既

唔小心恰著左

幫你地推埋佢

係喎 你最後有冇答嗰5樣中左邊4樣？

唔信係垃圾島

真架

睇下佢幾時出黎

好靚呀

mon post

冇白馬

大妹都整返個

mon到實一實

我都冇